除左抵制TBB之外可否去讚賞下落廣告去其他台既客戶?

幫佢地宣傳下
吸引到更多廣告去其他台
資源多左節目好左又可以反擊到TBB

PUSH

好奇樓主點解咁忌禕直接 稱呼/批評 TVB

慣左
唔知點解
即係D人叫慣CCTVB咁卦

即系D中國人慣左 畀中共統治/厭惡民主 咁

我地要廣告商知係其他台落廣告成效會更大
大家幫襯佢地多D
上佢地FB LIKE多D
一樣會有效果